一個月以來的衝突，你覺得邊個議員最幫到手

鄺神：真係仆心仆命，不眠不休
毛姨姨：聲明不割蓆，字字鏗鏘，句句擲地有聲，拍檯罵TVB ，中英文都對答如流，好過盧偉聰好多
胡志偉：硬食催淚彈點都要畀個提名佢
楊岳橋：每次都有幫手，無論記招定前線保護市民都有佢份
尹兆堅：食左一下警棍，點都要畀個like佢
譚文豪：上星期幫左大家好多，企硬保護記者

歡迎提名(唔准提梁耀忠）

P.S.我覺得元秋同孽瘤姐姐都好應該提名
一個賣隊友不遺餘力，另一個不斷努力推妹妹出去

唔洗比較
全部都係好幫到手

林卓廷呢？

朱凱迪呢?

賣港范國威抽水就威

唔好比較啦
唔想佢地有壓力

陳志全慢必

歡迎提名
因為近月睇太多示威直播好難記得晒d名
歡迎補遺

其實好多區議員都幫咗好大忙真係抵讚

真係無人記得許智峰

譚鄺MVP

泛民今次分工分得好，毛姨姨做發言人，鄺神負責調停同穩軍心，譚文豪負責撚狗

許智峯又被遺忘

入嚟就係為咗睇#1又冇許智峰

MK 個日佢爆粗DIU 克警

鄭松泰？

係我角度，係我偏見
除咗黃碧雲都唔錯

冇行上前線唔代表無做嘢
我估佢哋有自己嘅角色
黃碧雲都代表緊一班和理非非嘅支持者

贏先分餅仔喇
黃碧雲果份keep起先

只係記得5 比0

譚生依個星期出來 永遠企盾前 重要唔到最後都唔退

依點好值得贊

所謂勇武熱狗既鄭生 未見過佢企盾前同警察講野

雖然有陣時泛民主派d人既想法同戰略係比較on9，但無可否認，佢地真係個個都做到野保護到大家
所以真係skip唔到邊個個名唔提
連之前唔太出名既陳醫生今次都係咁攻醫管局同狗

搶手機果個都唔錯喎

屯門佢幫手搶手機, 笑到我仆街

琴日班沙田區議員全部抵贊，邱文俊，趙柱幫個d

一定係大口狗，冇佢開波直上二讀，唔會有今日的遍地開花

涂謹申先係關鍵一席

依一班沙田區議員+許智峯係真正嘅代議士

新民主同盟西貢區議員呂文光遭警員以胡椒噴霧射向臉部，導致雙眼短暫失去視力。呂文光表示，事發時正要求警方給時間示威者散開，強調只想令場面受控，無意衝突，惟警員以胡椒噴霧直射他的臉部
范國威啲黨友

譚文豪mvp

鄭松泰呢？

雄哥都無？

鎮南大將軍？

冇領袖冇代表
各做各做

不批評、不割𥱊、不爭辯。

譚文豪屌到d白衫閃

成隊南亞勇士喎
雄哥仲有參與絕食呢

雖然我反開熱狗
但蟲泰呢幾次真係有做嘢嘅，係無咁多聚光燈啫

溫馨提示：而家未係造神時間

各有各做 只要有幫手 就應該多謝
咪撚比較啦

真係做到緩衝既作用
前線因為議員而唔會打重手左
班狗都驚打到佢地好大穫
真心希望來緊區選立會
可以真正收鳩垃圾建制
真是可以全面攞返香港人控制政府既權利

區諾軒？

其實區諾軒都有出力不過成日比人無視

陳沛然醫生係大後方都好出力

推

唔需要比較

全部人都有呀
泛民力量 一個都唔可以小
各有各做 各有各target
你理得人地點撚樣做
唔去屌建制 比卡超
你係到扮哂野想帶風向
想泛民自己打自己人？

大文豪好man

呢期大文豪爆哂seed

佢都有少少用

算啦 佢都係衰on9啫
個心都仲係度
佢有上前排食催淚水劑，又比藍屍打
無得攞獎都肯定有提名既

議員界毒撚

應約隻揪

點會冇區諾軒份 次次都係到
冇阻冇割蓆 又有加入討論
仲有阻狗

林鄭最幫得手

鄭松泰
唔出現呢下幫到手

Why not all?

葉劉

仲叫雄哥？變咗雄爺啦

一定唔係蟲泰

冇（佢地為選票）靠自己

元帥

不分化
各有各做

全部都搵到自己定位
另外元秋都keep住講d冇用既說話

好撚想踢走佢及其黨羽
利申：將軍澳撚

如果佢仲有得選我一定投佢

不割席 已經好大幫忙 最緊要團結
總咩要個個去比

太毒啦 無人識

逃犯條例佢係議會到都好勇武

講得好 勇武熱狗 連企盾前同警察講野都唔敢

元秋值得honourable mention

陳醫生 佢琴晚有心出沙田幫人急救

陳醫生一條友單挑

講欣賞
大家遲吓就識點做

一起步嗰陣呀，應聲彈出的係鄺俊宇議員
後面的譚文豪議員就急起直追

開嚟做乜 分化？
係咪想有落力但係冇俾人提名嘅議員寒了心？
唔明白係呢個階段講呢啲有咩用

唔好打飛機啦

不如數有邊個冇岀嚟？

白頭佬
比人撞低嗰吓好振士氣

明明每一次都有出來

邊個要收皮就知、蟲太

梁碧雲條垃圾下次就咪撚投佢喇

勇武

你估佢無，背後笑鳩大家鳩做咩。
只係班水泥隊死得七七八八，
無人放佢地言論上來。

Push

有無圖？
佢出現係邊次前線？

個個都好！

尹兆堅

食狗棍

毒撚命

Top 3 鄺 毛 譚

佢飛龍在天跌落嚟個一刻真係
不比較 不割席 何況佢啲大埔區黨友做嘢好好

幫到手還幫到手
白鴿真係唔多想投
要我由投本土派變番投民主黨
真係接受唔到

個個都有出力既，前線保護義士係出力，認真睇文件係出力，提出法律觀點都係出力，唔應該比較

張超雄，南亞之父
We Connect

搶電話單嘢太on9
同埋睇到佢有時喺前線都俾人屌柒

佢無乜信心

唔好比較啦真心 哩個時候做哩d冇意義

班水泥隊得返facebook 堆衛星page 圍爐咋
放佢地上嚟都廢事

比較，內鬨，分化

得佢敢屌柒柒婆係死8婆

全部

實至名歸

梗係元秋啦

個個今次都好幫手，連黃碧雲都係

但不得不提民陣岑子杰
召集到和理非，而且好聽我地意見
真正不割席不分化

利申：之前憎到泛民仆街

無必要選邊個最幫得手

各人有各人崗位
有啲唔喺鏡頭面前唔代表無做嘢

屯門個次！黃丹睛

公道講，1/7 帶路黨都係功勞之一，仲有四處搶救物資，點都唔可以抹殺嘅

除咗要讚某啲泛民，石禮謙之前都幫到好盡

林卓延 前ICAC 專業撚狗師

岑子杰YES
算越做越好

所以個個都好 冇需要比較！

撻訂

係咪唔記得轉acc呢

調返轉數啦

黃碧雲
政治思維慢半拍，仲停留係2014和理非，唔係痴住民主派帶風向，基本上炒車炒到唔洗從政。

白頭佬
可以話所有爭議嘅起點，DQ咗大口狗選主席，今屆立法會就唔洗咁煩，抗爭前線又阻頭阻勢，屌差佬又冇力

長毛（唔知仲計唔計議員）
接近隱形，除咗記者會人影都唔見

蟲太
有係前線，但未去到鄺仔個種識得玩fb，所以曝光度唔高

其他自決/本土派嘅人
好似游b 游頌恆 眾志
深深咁潛伏係群眾之中，唔出黎分光環，各自爬山

全部都幾好

你係咪有幻覺啊

樓主你咁大膽開po讚飯民

班潛水熱狗好快追住你黎咬

點可以唔提梁耀忠
睇佢俾人一手孭走，仲爽過睇警察俾人打

完咗先埋單計數好嘛

道左歉啦，唔好咁

南亞大將軍呢

點解唔去西環夢遊

咪撚再做神啦！佢地個個well pay for it !
尋日朱西迪出黎幫狗擋仲未同佢算帳

屌熱狗點解要專ac？

熱狗死出連登啦 熱狗唔係連登仔

每個都幫到手，無分輕重，

譚文豪旺角MVP
AY 金鐘差佬搜身佢撚9 d狗真心型

鄺神手足有難佢次次都幫

何妖，無佢都唔知撐警嘅真係弱智，唔係扮嘅

我愛毛姨姨

佢冇出嚟衝或者擋，但最識玩議會路線，醒過條白頭廢老多多聲，由於佢極可能成為立會最老資格議員，嚟緊今年區選同下年選舉大家一定要保住佢 (要先成為區議員，先可以選超區)

好似冇人提區諾軒嘅

睇得出佢好想做但好多時唔知點 唔夠決斷

佢個下 我要見指揮官，好撚震撼

元秋幫到手...ok?

全部唔洗比

真 唔需要作任何比較

佢食完煙之後去咗邊 好似唔覺佢有上前線 係咪啲煙真係好傷身 復完緊

爸爸

睇黎上兩次補選 泛民終於知驚
焦土真係有用
今次選舉如果冇本土 就投多次泛民
選舉之後再割席 做on9野 就唔會再投
泛民好自為之

基本上，除咗仆街梁耀忠，人人有功

鄭松泰；不遺餘力做哨兵

唔係議員又出去好易比人捉

楊岳橋不了

岩！不需比較，香港人看在眼裡

熱狗埋堆前：兄弟爬山 各自努力（求歸隊）

熱狗埋堆後：小心左膠，拆大台，永續基本法，日日開po屌飯民（屌共產黨? 不了）

文: 毛EE
落場: 鄺仔，譚文豪

返屋企傾 同埋 護差佬

不過今次議員搵到自己嘅定位 就係免死金牌可以同差佬頂 有返個投票嘅理由

其實區諾軒真係唔錯的

見到岑敖暉個d 用議員助理身份
都係默默企係議員後面幫拖

，我，無，嘢，講，

單槍匹馬闖禁地

係做得on9, 但其實咁衝動唔係冇原因

佢咁做係喺度維權，貴為民選立法會議員點解出出入入甚至連痾尿都要俾啲蛋散eo監視先? 連咁嘅身份去捍衛自己嘅權利都做唔到，點樣幫市民捍衛，所以我覺得佢咁做係太衝動，但絕對可以諒解

我有啲估唔到
毛EE會擔正做發言人

平時都係民主黨old seafood 做

不割蓆

涂謹申其實之前拉布都幫左好多

其實發夢有見過朱凱迪既
公道啲講
中環海濱佢都有出力仲爬入去裡面
又唔好因爲佢尋日叫人唔好打差人就屌佢啦
佢好多時都有出只係可能唔係做得咁有效
同埋佢始終議員黎
唔可以光明正大叫人犯法
所以尋日先想叫停啲人唔好打狗
公平啲講佢係立會入面都算有做野呀

一個都無！
班議員淨係識叫人徹退，唔好衝，唔好受傷，唔好被捕。
根本如果佢地係有用，係議會做到野，啲人就唔駛上街。
到而家個個都上街，佢地就博出位，博上鏡，博選票。

六月mvp鄺囝
七月mvp譚議員

死撚左

枉我上屆吹大雞叫親戚朋友投佢

剛剛佢開街站都有過去叫佢加油

佢係咪又傷左頸

黃碧雲

屌隻揪

屌 612佢叫人坐底比狗打...
又話咩邊個沖邊個鬼 我屌佢老母啦

冇錯 熱狗既所謂勇武
真係得啖笑
唔好話蘋果影唔到佢
連立場都影唔到佢啦

人哋將功補咗幾倍過啦！

衝鋒21

許智峯 歐諾軒

除左黃碧雲 四方西 白頭佬我覺得都合格
熱狗就算啦

我誤判我愧疚我16年投左四眼

我投葉姐姐一票

許智輋（搶手機）

返屋企諗啦

又黎

熱狗仔

各有各做
人人都有出力
不分化

機長

碌撚班打手都出左黎啦

又咁講
佢都玩過一次倒轉國旗
每次投票都係跟選民投
不過今次勇武同和理非都唔見人

連儂牆跑
跑晒咁多站支持我地

支持林卓廷

幾時先有人一開始就提許智峯

冇佢真係仆街了

呢條廢老真係煩膠黎

咁佢而家係飯盒會召集人 都好正常姐
我仲覺得佢勁岩做呢個位
宇宇鏗鏘

白頭佬我屌你老母

成個月反送中事件涂謹申好似少左出黎

陳健波

仲有咁多人記得佢比人遺忘
係另類既特出黎

佢阻個野好撚柒 但出發點都係為前線手足前途
張超雄都試過圍警總個日話要放行

佢係大愛撚
跪地求勇武唔好衝立會
你又唔可以話佢錯
佢都係想保護班後生仔

全部都做得好得唔得
冇佢地同記者夾中間
之前好多次都有機會出事
就算唔係呢個原因，每個星期都出黎已經抵讚

梁天琦
雖然唔係議員
但踢醒咗好多人

道撚咗歉啦
有誠意呀

區諾軒

區諾軒 死黑警！死黑警！毅進仔！！

其實法律上區議員係咪冇用？

咁要由和理非進化都需要時間既
香港人都要慢慢進化
議員又何嘗唔係
從來都未做過既野佢地會擔心都好正常

佢地唔割蔗已經係好開始

個個禮拜都有活動，輪住嚟出力啦，唔係個個都好似鄺仔咁好活力㗎

其實雨革時泛民都有企前線，不過無今次咁即極。

屌我都係咁話,依家唔係討論呢啲嘢嘅時候

唔係區諾軒

大律師即係大律師

當日俾熱普城屌得最勁果個
就係因為無去加持教主
俾教主屌到狗咁
結果呢？教主去東方寫稿，柒達去左遊埠，國師第一時間閃人仲要話香港人抵撚死（到選舉年又返黎9up)

唔講下呢啲side track野，真係會無力到喊
都係想分散下注意力

唔洗比較，全部幫到手
又唔係選主席，做乜要揀一個
揀得一個，第二個點都hard feeling人之常情
但冇揀佢唔代表佢做得唔好唔夠愛香港人
立法會咁多席，我要佢地全部留低！

林卓廷
611晚班狗瘋狂搜身個時有出黎幫手,最記得佢係咪搞我後面經過
沙田比班狗問點證明自己係林卓廷
有份支援下上水連濃牆
非打手,有少少對佢改觀

虫泰OK 喎

不過唔係做鎂光燈下嘢咁姐

好撚慘

佢畀藍屍攻擊公開佢d私穩

譚文豪 成日比狗針勁辛苦

張華峰

好人做埋d on9野，有乜用？

佢係議員，佢永遠都係香港人嘅議員。

由佢拎到66524票嗰刻開始，儘管選唔到，而且之後俾政權DQ，但佢已經成為咗香港人嘅代議士，為我哋發聲。

其實見到Captain Tam 612開始已經次次企盾前 只不過之前鄺神風頭太勁冇人留意到佢

邊個贏到建制既咪投佢 好似之前新界東補選
我投左楊岳橋 我唔係唔支持天琦 但大局為重 唔投楊就會益左鼎鼎

咁佢做過乜？
有無企前線？

係大家讃佢地既時候，我好驚阿爺攪佢哋，話佢地幫太多DQ佢地，咩都做得出！

無人記得陳沛然？佢先係mvp

用奴隸聰比
會唔會侮辱左毛ee少少

咁我唔鐘意佢姐
但係我都會含淚既

不用分得那麼細 全部都幫到手 ( 拒絕另類分化 )

Fuck you madam, shut up madam

人哋係民航機師

又冇人講峯仔

睇錯楊生

蔣麗芸

話政府數月後可重推修例，令本身信林鄭唔會再推條例既人繼續出黎遊行

已經做化身F22 隱形戰機

佢去後排俾料，講d警渣點佈防，同點走

BTW 以佢熱狗個名行到出前線，和理非會放過佢

仲有班警渣會同虫泰對到話咩，熱狗喎

到時共產黨咪又派碌撚基哥班隱性五毛出黎票，我就唔睇好。

化身隱形戰機

勇武隱形

各有各做
個個都好有好，缺一不可

小麗老母都係

咁小麗老母唔係議員,幫唔到手係正常

個個都幫到手 排名不分先後
譚議員好型

頂你又遺忘許智峰
政壇毒撚

你有發夢應該有見到佢
利申見過兩次

你咁講，班警都唔鳩理泛民班議員啦，有個重畀警當住一大班記者扑頭，唔通佢地又縮唔出黎係前線幫你？

但六月嗰排仲有份出嚟割蓆捉鬼

我諗佢地都預左
但係到選舉既時候，我地必須要回報佢地
但呢一刻，專注左目前一仗先

同碌撚基哥呢d隱性五毛協調？咪玩啦

真心講句 宜家開呢啲post做乜鳩
0 作用之餘仲加重人壓力

今次終於唔洗含淚投泛民

佢放監出嚟嗰日如果仲未俾共產黨直接管治，應該要吹雞call夠66524 x 5區嘅人夾道接佢出嚟，咁樣只係稍為補償佢為香港犧牲坐咗咁多年政治監

今日聽哂成個民主黨記者會 范國威最差

平民一個,話鳩之佢啦
不過唔好諗住可以出黎選喇佢

始終年紀大喇

Source?

支持姐姐

高佬廷企出黎頂住已經好有用

南亞大將軍？

企盾前同警察講野 你見過兩次？

郭榮鏗

睇返啲片同紀錄，其實肥尹除咗今次中警棍，之前都有頂前線，又阻差佬打人食過椒、又守過中信防線頂防暴隊、又同譚文豪在添馬公園撚到個毅進仔舉手讓路，睇到我gap gap 聲笑😂……但佢真係從來唔覺眼，唔知點解？！有啲議員無乜星味係會慘變隱形人，所以唔好比較啦，信佢地都有自己崗位。

Pushhhhhhhhhhhhh

尋日喺沙田見到長毛

唔比較 幫到幾多就幾多

有必要而家比較？真心想問

唔好比較啦
個個都咁好，個個都咁幫得手啊
不過要講聲sorry，以前仲覺得機師講嘢有少少一嚿嚿，但今次佢屌黑警屌得好鏗鏘有力，神助攻

都係唔句 佢地都係人 同我地一樣 去做佢地崗位可以做嘅野 場杖咪打完 未係論功行賞嘅時候

真心譚文豪，尹兆堅，林卓廷同鄺仔都叫仆心仆命

成班議員一齊出嚟嘅時候要佢揹大聲公
明明就細細粒

佢已經係最資深

葉劉姐姐

都唔係比較啦 ，做得好就贊做得差咪屌囉

何君妖 麥美詩 元秋

係喎 人呢？

好多謝佢

七一果單你可以睇tvb，當時虫泰屌tvb唔好阻住

後排放風係我尋日發夢見到，心諗有個on99響個廣場仔放風，話班渣咩位放咗咩，bear 下佢之下先醒起虫泰嚟喎，唔怪得佢覺得佢自己放完風會有人信佢講咩

區諾軒比黑警撞完跟住懶理性幫黑警講好說話

成個月莫乃光去左邊？

做得好讚下啫

畀啲鼓勵

場仗有排打

團結各方友好

數黎做乜撚啊
呢場運動fail左呢堆全部都要清算

今屆唔係廢老忠、石禮謙，之後先到涂咩?

石禮謙已經7張幾未必會再選
我地首先要設法令廢老忠落選先

今次班泛民真係有睇到我地既聲音

前線有民主黨算係咁啦

梁天琦 因為佢既思想已經長駐眾人心中

因為呢單先撐佢

記得法案委員會嗎

佢真心唔話得！佢好落力幫手但都成日被隱形左

販國威

同意

精神領袖天琦都無份入圍?

雖然我都好憎熱狗成日割蓆，鳩達又成日9up﹐我都好後悔4年前投咗鳩達
但鄭松泰呢段時間的確係有做過野
71果陣俾cctvb影到係立會入面提醒2樓有狗
尋日睇蘋果live又見到係泳池同啲狗推咗一排 (啱啱噴完椒果陣)
如果想知鄭松泰去咗邊道可以睇番佢近排嘅facebook

最後都係果句
不分化 不割蓆 兄弟各自爬山
無係閃光燈下出現嘅議員可能係後面付出過唔少 唔好話佢地無付出過

麥美娟啦，當面屌鳩林奠

見過兩次趕狗

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

佢唔想大家搞出人命，其實好抵讚

企盾前同警察講野呀
識唔識字呀熱狗

唔好同我講企盾前同警察講野 會冇傳媒影到呀

陳醫生中立架，唔應該將佢拉入泛民
如是者對泛民亦有有好處

總係覺得楊onq係見到許智峯鄺俊宇出嚟之後
覺得有得做所以先出嚟
可能佢比我世界仔嘅印象太深刻
唔可以否認佢出過嘅力嘅
但係唔會當佢係神

不用分那麼細
有出過力都係嘅姊妹弟兄

認真咪搞依d

如果唔係梁君彥做主席 如果唔係建制議席過半
如果唔係泛民比人DQ 屌你唔好再講早啲
有話語權先得架

教育界葉建源冇人提？

係呀見到你見唔到？

毛毛喎

林卓廷<<<比人插眼,整手
佢做左好多野,如果你有睇直播佢係值得尊重

好慘

鄺神MVP , 真心幫到發夢友，較溫和，黑警都接受到佢

譚文豪有口才，字字鏗鏘，寸到警狗一戙都冇

三毛分化post

點解要比較？

唔好比較，幫到手就係自己人

見唔到

有片？

烈女娟屌9林鄭都冇人講?

雖然佢吾係議員
但係我都要講
何韻詩

真係要好好記低每一位有份出力既人

諗下唔同議員的定位，邊個人負責搶邊個目標選民的票就會明，邊個負責行前線，邊個負責企後面。睇下泛民自己內部識唔識分工啦

連登真係飯民基地黎

暫時係鄺仔

點證明？

唔好比較 有出手幫已經好好

因為功能組別?

譚文豪

其實應該應付區選先?
場仗打完就話論功行賞 但依家咩都未贏

我地既最後兵力

何軍妖

最撚巴閉係黃碧雲啦

佢真係值得贊，咁夠guys唔怕畀共狗攪

你啱

唔比較
多謝每一位保護示威者既議員

許智峯呢

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

全部都好幫手

姚松炎都係 割席捉鬼我至勁

又唔見梁頌恆幫唔到手
唔係議員至少可以唔割席捉鬼

麥美娟： 爆粗屌林鄭

麥美娟
葉劉

選舉近了

今屆資深頭四名分別係

涂謹申
梁耀忠
石禮謙
張宇人

作用王

保排高手